機場建議：君子遠庖廚 （係君子行遠D，唔係叫廚房唔好煮

每當抗爭者捉到敗露卧底/落單黑警，就常有聖人出現，盡顯人性光輝，飛身撲救、肉身代擋所有拳打腳踢，務求阻止被圍者受傷

呢啲聖人，當黑警拎警棍狂打逮捕咗嘅抗爭者時，肯唔肯肉身守護抗爭者？下次一定要叫張超雄表演

君子遠庖廚，係君子行遠D，唔係叫廚房唔好煮。

推

push